運動開始後咁多被自殺案，竟然無家屬走出嚟！！

運動開始後咁多被自殺案，但係出奇地竟然冇佢地嘅親人走出嚟
咁好有可能相信畀人滅聲，其實有無方法揾下佢地家屬出嚟話唔定會搵到更多料

推動BLIZZCON國際戰線要錢要人呀

1/10

[分析]如果我係政府 我一定死都要舉行到區議會選舉

因為怕事 港豬性格

家屬都未必安全

推呢個
呢排咁多被自殺，但係竟然冇佢地嘅親人走出嚟

家屬苦主怕尋釁滋事掛

真家屬死埋